杜小喬娘娘𠝹波袋

....

召喚梁國雄

留名等睇gif

波細，寒背，樣殘
呃飯食既偶像派表表者

靚過周周...

一般

有無正面

佢個下爬仔係咪可以拆出黎換？

係大埔見過，真係普通

𠝹(胸)圍袋

又曬太陽？

又追擊

波呢？比條帶𠝹甩左？

介完都咁細 收返埋啦屌你

冇得曬太陽好慘

我唔爭氣，笑左

同牙bie比已經大左兩三倍..

扁嘅

好想大棍大棍

呢隻叫𠝹bra袋

純天然獨立生長靚靚下爬仔

0波

𠝹波袋？邊度有波

𠝹肚腩袋

有陽光啊！走啦！

得一張？

伯母，你係邊

原來呢啲叫𠝹波袋

%波

拉

𠝹pad袋

有啲似衛詩雅

過咗三十急速退化

阿Bie 直接係I pad 啦

pull

好大咩

波在那？

0波人 罩仲大過波

屌不推文啦

個樣開始老
無波
肚腩大過波

大埔lulu之流

btw果個lulu係咪收左皮架啦？

微波SO SAD...

Pull

Lulu 仲keep到啲

10月呢啲po仲上到熱門

零嘅兩三倍都係零

十一月二阿

0 x 2 = ?

上天係公平

下三十架啦！？？！

上熱門jm9

太陽光係咪ps上去

冇得曬太陽真係好慘

2個唔同嫁

盡左力😓

太陽解咩

娘娘老啦
同期lulu仲好正

Posture差到呢

都仲好gfable

果個醫生仔就慘啦
一無事就飛起左

無波更加唔可以寒背

大家都係平，但大埔LuLu正好多

bra黎咋青頭仔

點解呢個會喺熱門？行動po呢？

屌

娘娘瘦左好多

點解你話佢係樣殘，但又定性佢係偶像派？

冇得曬太陽好慘
拉

係咪有圓肩？

證明做運動曬太陽嘅女係無咁易老

對奶同Heidi有得揮下

好多女仔都有圓肩
又唔撚練背

仲未有嗰張gif

咁都要抽呀bie

力已盡

貴庚?
好似對比以前殘左咁既?

佢咁樣出去影戶外相 會唔會曬撚死架

法官大人，我屌

唔怕太陽？

偶像派
講出來都想笑

娘娘杜小喬世界第一

吓佢都唔係小嬌
娘娘係凹㗎

屎劣耿耿屎火

請問點整㗎

都冇波，點𠝹？

劣化咗好多

界個罩？

唔𠝹真係睇唔到有

條女個樣真係好撚靚

縮埋膊頭擠起對波都係得咁多好心唔好跟風孭界波袋啦

老

BRA形黎JA

個樣好老

𠝹罩咋喎..

塊閪好黑

機場被分開了

出嚟曬太陽

11.2 維園 流水式集會

11.24 留港投票

買過再厚D 既 bra 啦

係佼佼者 樣殘都可以接受
不過波細仲要寒背就黎凹落去啦

咁冇實力既賣殘樣仲唔係偶像派？
話佢呃飯食即係話佢其實樣殘，樣都唔搭既偶像派，但出奇地多jobs，所以仲唔係呃飯食？

界完都係冇波

痴撚線
咁都熱門

八婆 偽人都好講

𠝹bra袋

冇正面

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

....

我肥仔波仲大過佢

邊度有波

沙律真係好正

咩事好樣衰

好撚正

有次係大窩口上黨鐵 撞到佢同班fd 1男1女 一齊去到金鐘轉車搭去柴灣
真人個樣好一般

好殘

扮女神呃毒撚，利用完毒撚即棄，對運動零表態

老咗勁多

一般拉

我胸肌都大過佢。。。

但佢把聲。。。

唔錯呀

係澳門見過
矮，樣幾靚
同埋真係冇波

o END

Photoshop咋

係咪真波先

機心袋

熊仔頭:小q係凹
呀bie係平

不推文回覆

真 上次揸都幾彈手

老左咁多

等到依家都無gif睇

唔講唔覺

昔日的光輝

好殘又細波

女神？叫雞揀d女都正過佢啦。

屋村妹一名

推行動post

塊面好鬆下

娘娘都拍拖了，酸味重
我見到佢離曬罩

如果唔係戴左個bar，相信果少少都無埋

屌 講中晒我心聲

波？where?

搞到咁...
同曾樂彤有啲似 sosad

本來無一物 何處惹塵埃

po

唔好寒背啦

為左𠝹波 不惜曬太陽

第8頁先有人post.

成日系九龍城某屋村見倒佢同條仔一齊
個樣好似抑鬱症咁，西過西太后

係=\= 系

樣衰左咁多

呢張笑得幾好
素顏起碼無添加